離開TVB零收入 蓋世寶被迫賣車Cut Wifi

蓋世寶早前接受到新城知訊台節目《詩情廿四味》主持人倪詩蓓訪問，倪詩蓓追問蓋世寶，離開TVB後是否因為收入少咗，而被迫變賣家當？蓋世寶坦言當年知道TVB兒童節目要Cut嘅時候，就開始要諗吓點樣慳啲︰「私家車唔係必需品所以賣咗；手機都係無限上網，還Cut咗Wifi︰「我本身都好少睇電視，所以屋企都冇電視。」倪詩蓓聽到連電視都無覺得很驚訝，更高呼︰「駛唔駛慳成咁呀？」

蓋世寶多才多藝，而擔任兒童節目主持亦超過20年，前公司為此向她頒發兩面「老人牌」作感謝，倪詩蓓問到「係咪真金？」蓋世寶表示冇研究，不太清楚︰「我交咗比媽咪處理，我鼓勵媽咪去賣咗佢！」

蓋世寶坦言，離開無線後九個月即使沒有工作，寧願留喺屋企都拒絕出席生日Party及船P︰「我本身唔係好鍾意參與呢啲活動，感覺太有目的，唔識啲人做乜要去？加上聽聞會有本數簿，只要出席過一次呢類型嘅活動就會被點名，我唔鍾意有手尾跟。」

點解我覺得佢都好毒下

蓋世寶坦言當年知道TVB兒童節目要Cut嘅時候

唔係cut節目 係cut佢啫

呢D垃圾一事無成又唔識主持
大把主持會接job做司儀 佢就做左20年都係一舊垃圾

關我地撚事

好多人都係零收入

人既問題，龜頭bob撈到住豪宅做老細，佢就越做越霉

唔識轉型

佢同年肥野係譚肉英走個陣個得戚樣, 我仲瀝瀝在目

牙Bob 倫敦金融廣告都撈埋，點夠佢搵

蓋清出名過真.蓋世寶

蓋青紅過佢

想問出席完點解要點名？

佢走咗之後睇過佢啲訪問，無論訪問人定被訪問，都好似上咗電咁，係咁傻笑，咩都「哈哈哈」結尾。

有人搵佢佢都要笑啦
咁既樣咁既身材 搵佢去船p party個班都唔知諗乜

吊老母

竟然仲未有人po佢做差婆比人斬個張gif

又唔係好外表做人又仆街
譚last個日蓋鬼死咁得戚，比人炒就數臭同行
撈咁多年都唔進修增值自己知識同投資生意

去到邊都係比人淘汰

比會員「蓋世寶吊老母」害死